突發 金珉周原來係混血兒!!!!!!!!!!

韓國混天國

即係半死人？

笑死
但真係好靚

嘩我周周好美

想生個有1/4天國血統既BB☺️

吊奶星令能到癲 吊!!!!!!!!!!!! 下面留言色周周既炒車變肉醬死落地獄永不超生兼永世投胎做中国人🙏

下 要笑?

火車便當

下你講架wo==

好彩早過你留言...

吊奶星令能到癲 吊!!!!!!!!!!!! 上面留言色周周既炒車變肉醬死落地獄永不超生兼永世投胎做中国人🙏

有冇潛規則

咁你趁地淋

日日迷撚住整容既人

過馬路睇車阿傻9

真係似多腎
唔係講笑

呢幾張影到低低地咁

係邊到搵架啲相

推特咪有==

...==

天使混魔鬼
冇原因

落地獄永不超生又點投胎做中囯人阿？